如果愚台新增會員頭像功能，你會用咩相做會員icon？

自己真樣

正皮比V仔

成頭精...

又燈？

見過啦😳

又愛

我老婆正撚到

。